\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}
Die für Indium gemessene Halbwertszeit beträgt $54.35$ Minuten und der Literaturwert liegt bei $54,29$\cite{TIn} Minuten und weicht daher kaum ab.
Bei Silber  wurden $114$ Sekunden für die Halbwertszeit gemessen für das Isotope 108 mit $143$ Sekunden Literaturwert \cite{TAg}.
Also weicht der gemessene Wert ca. $20$ Prozent von dem Literaturwerten ab.
In der Auswertung sollte eigentlich ein Wert $t*$ abgeschätzt werden aber der Wert wurde zuhnehmends unrealistischer, je größer $t*$ gewählt wurde, also wurde $t*=0$ gesetzt, dies liegt wahrscheinlich daran, dass das Silber schnell genug in die Messvorrichtung gelegt wurde.
